等咗一年，聽朝終於到我考 3 號牌

好乸驚聽朝會落雨

至多咪派

落雨冇得考....

一早就落狗屎

燈燈燈凳...

等多陣先啦 橫掂都肥

應該都無考要延期吧
我都試過，一個月後補考

地濕/落雨都無得考

又要畀錢再學過

佢會通知你定點？